麻煩admin刪post

點解要閂